今日交警撞人唔止得一單！！！！！

推呀

唔可以就咁完！！！！

同一單黎

同一單黎WO

咪同一單囉

另一個角度

同一單 都係喺葵廣嗰邊

同一單 拉

推

同一單，唔同角度
拉

唔同視角咋

推啊

唔同角度

又係新都會

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

比人撞低嗰手足有冇事？

同一單，不過見到有條友被佢撞完仲拖行左十幾米，痴撚線到!

要推比記者

Twitter！

我錯。。。。
但都幫我推呀

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

同一單黎架盲丙

香港人請入嚟保呢位醫生, 否則你地唔配擁有民主自由！

樓主on9，此po已完

同一單？？

push

Push

同一單

的到佢落車佢就玩完了

推呀！

樓豬智商有無50

CLS

另一條片我見唔到紅van綠van喎，真係同一單？

無嘢睇到了

照推囉 咩啊

覆錯post

同今日傳果條片唔同喎
果條片係到兜黎兜去撞唔到人
呢條直撞一條人再直走

痴線架，真係車到人

吊 弱智仔不要亂上

揸車仆街唔好喊，你俾人阻礙救援抵你死

推啦DLLM 仲等乜撚野 backup曬d片 推post 就係咁簡單

樓豬智智有冇30
拉

好似真係有另一單喺東涌！
有無人知！

同一單另一角度黎

同一單
between黑警死全家

同一單嚟 第二個角度

學生要停課！！！！

中西區 2863 4678
南區 2863 4664
灣仔區 2863 4626
港島東區 2863 4649

九龍城區 3698 4141
深水埗區 3698 4196
西貢區 3698 4206
觀塘區 3698 4178
黃大仙區 3698 4219
油尖旺區 3698 4163

大埔區 2639 4856
北區 2639 4858
沙田區 2639 4857

葵青區 2437 5433
荃灣區 2437 5457
屯門區 2437 5483
元朗區 2437 7217

各位手足call過去自己個區嘅教育局主任電話 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

樓主on9

死黑警 就快清算你地 曱甴平

下次睇準一腳踢跌佢

On9仔

拉啦

同一單 不同角度

識唔識斬馬刀原理學人渣寶馬？

驗眼啦柒頭

我知我唔應該笑,
巴打..唔好衝出黎7啦

qog

之前都有發生過警車撞人

甴近平

好事黎，勇士好快會跟得上個節奏，貨車vs防暴試下防暴的裝襟唔襟撞

交，實交嫁！左手交右手，信班狗一成都死！

死黑警

炒撚左仲推乜鳩

樓主on9 唔同角度

甴近平

警甴

拉

屌，正評果啲人有冇睇過架

屌，唔記得拉

係另一角度，同一單黎

兩個唔同地方，但唔知係咪同一隻癲狗

呢單喺葵涌運動場對出，打圈果單喺葵涌道近貿易之都

唔同角度咋喎

Dllm rmb backup

屌

遲早會坦克占占占人

up

pish

一單就話啫, 又開槍又車人應該上面落咗order

弱智

唔同角度影

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

大佬呀。。。

831

又係潘小壽 屌

same

同一單唔同角度 拉

PUSHHHHH!!!!!!!

如果未來有類似嘅情況發生要點處理？

真係狗嚟

仆佢個街

唔同角度

但

唔需要拉